(水果JJ)點解買返黎既牛油果成日有根??

好似咁樣

其實仲食唔食得?
買返黎綠色好靚 跟住過幾日熟左就打開去
變左咁樣
但係d根食入口真係好嘔心
有時又正常冇事架喎
係咪我保存得唔好?

太熟?
我自己覺得佢一開始熟就會生根

入左雪櫃？

根？
我以為發毛 一見到呢d就會掉

太熟就會咁
食係食得嘅
但味道無咁好

冇放入去
但係係百佳買果陣佢係雪住

太熟
我見到咁會過篩整牛油果醬，不過都係用冇根嘅好味d

呢啲唔係壞左咩 見到人地話咁樣就係變壞
唔想咁快熟就放入雪櫃
可能天氣太熱

去超市買啲摸落去硬身既 一淋就要食 呢個係太熟

濃左定有雜味？！